買美股

第一次用牛牛買咗兩visa價值400蚊美金
買入收咗2蚊美金
即係賣出又收2蚊
前後咪要升好多先抵消返嗰4蚊
想問有無其他選擇
定係我買2000蚊美金visa都只係要俾2蚊美金

用Visa買Visa好似唔洗收錢

係 升兩蚊賣返兩股就打和

股災

直接飛去人地總公司櫃檯買唔洗錢

Is coming

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

兩股唔係都只係收一美金咩

收息表咪寫左

咁都嫌貴 應該要免費

用支牛抵撚死
唔撚用8仔

喂唔好咁痴線啦，人地個收費表寫到好清楚，自己督埋條formula出黎都得

再唔係down股票計算機啦

無錯
明明8仔平咁多
淨喺計必收既費用都平啲

bookmarked